男裝銀包

black friday 有無得減

bv 格仔係咪好易磨爛

爛就無 但有d 披口 同有d 位軟d

用左半年好滿意

Ettinger

用左幾耐

幾錢買到

prada 最普通個款，2000, come 用？

我個個係長款 好似2800咁上下 用左 年幾
而家都換左第二個牌子

唔襟 好快啞色 一磨花左少少就好覺眼

仲有邊d 差唔多價位既come

我用緊ted baker 先幾百蚊，用左3年開始有少少爛

Bv

我記得以前有人講過，d 格仔位成日磨好快殘

買牛皮

bv 再有分？

lv 係咪完全唔同價位

有羊皮 牛皮

bv 不二之選

千奇唔好買BV

why

想買mm6男裝銀包

用money clip , 型棍之選

Gucci 3800

有筆直 又要唔失禮既咪bv
正常樣又冇咩錢 paul smith
自問手工唔差 就去買塊靚既馬屎忽皮革去整
講完。

paul smith come 用？

上網睇d 人話lv 可以用10年

Prada靚係靚 但用一兩年就爛

bv 好㯲用架。

唔奇，睇吓你點定義”可以用”

lv 好似得一款係皮 男裝

上網睇左，黑色monogram, 格仔 同剩色

有舊post 見有人外國買退埋tax 2900 有

而家唔知仲有無呢d 價

lv 法國無black friday

Paul smith等一月 AY20 同6月summer sales
Black friday減太少

LV呢d大luxury brand緊係無black Friday cyber Monday 大減啦屌
不過講返先
如果budget容許 幾建議買LV 因為真係好come用
我自己果個用左三年 話係買左幾個月應該都好多人會信

有圖？

上緊堂等陣影

其緊襟唔襟用睇你點用

更正 無三年sor 兩年半左右

係架車到上堂

都話落左堂先影

宜家賣緊幾銀 好耐無去個賣名牌既地方LM

土屋鞄製造所

咩黎？

上網查下

Burberry 銀包come唔come用?

3xxx?
唔肯定香港價

Goyard

啡色果個都係巴打搵我造
有興趣支持下小弟本土handmade